[Nursing人入］有冇人讀兩年EN護校上返大學讀degree?

我考2020DSE，但怕唔夠分入HKU或者Poly護理系，諗緊讀護校做後路，但又想要U life，想問下有冇過來人讀兩年護校EN之後，轉返入大學讀Nursing degree?

求各位巴絲指點迷津，小弟好迷惘